PRODUCE48集中討論區（91）上個Post不必追 之 華山論劍

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本39名、南韓57名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）、韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

主題曲：

韓國官網

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

留名

好攰 留埋個名就訓教

終於推完post

終於爆咗

無聊搞下
PD48 連登 最後20人 1PICK
想知邊個會1票都冇

P.S.唔一定要投自己First pick
可以考慮如果覺得自己First pick穩既去保自己既2/3Pick而投

利申就係Pick自己2/3Pick因為覺得1Pick穩

大家好撚齊心

站長一定好欣慰我哋每人2000票

帶著Hi醬來留名！訓！

cool爹亲都不及禾曺亲

終於推爆上個post

呢張新圖？

大戰已完 各位戰友辛苦了

要推爆上個post好辛苦 :-

柔理星期五可以登基啦

你呢個變相點名
夜媽媽仲有22個人投票

大家再見

曹黨留名

曺柔理 1Vote

邊撚個投曹B

勁少skr推

舊㗎
25號返日本新圖

上個POST D人，呢度有問題架

唔關我事 我pick skr

咁快爆post

站長咁夜都唔瞓

似係覺得佢穩

彩燕

oh shit

點解仲未有潮文

禾理有1票
站長咁夜仲mon post

曹B 2Votes

你唔好引班曹黨出黎啦

好多cdrom mon post

多謝大佬

有2vote 喇

lm 撐娜b

來來去去咪得一個

慌唔係上個post個標題吸晒班曹婦fans嚟連登

其實少人投點保其他人 主pick都唔夠票

終於可以安心瞓

大家話唔要唔要，但入條link 就投禾理
利申pick miyu

穩了穩了!!!!!!!!!!!!!

主席我要求

Nako最多1pick

利申: 1pick Hi醬

送俾隱性曹推既巴絲

1pick篇

柔B篇

cool嗲篇

成為lihkg 最大黨

你唔係投錯人嘛

ching down落黎再cut 咁清既

1pick nako揮手區

星期五柔理solo Center 出道

一返黎就有新po!!!

張圖係naver度down架

可能櫻花飯都好乖訓晒已經

柔理要起飛了
飛出外太空

見有個節目叫the idolm
有佳恩？
點解果集佢俾人倒垃圾嘅？

笑到

柔理不紅 天理不容

元英原來咁少人鍾意

到底仲可以整多幾多個

蛋強哥，送埋張圖比你就訓

我youtube用imgur cut 都幾朦下

各位cd rom大家好 我係連登首席曹推 我由第一日已經pick柔理b 截至尋晚已經投咗2000票畀柔理等佢入圈 大家不用擔心 柔理穩入

大部份連登仔都係口裏說不 其實傲嬌 都係pick柔理嘅 好多時巴打們做假膠 你哋唔識分 誤會咗我哋嘅意思 呢度其實係柔理pick集中營 大家如果支持柔理可以投畀佢嗞好朋友 例如nako藝娜 等柔理嘅朋友可以陪佢一齊入圈 我哋決賽日再見啦

食得咁假都係咁得意

我啱啱都有圖俾你

柔理世界第一

計埋CDROM咪幾好 基數大D 雖然都係好少
貼多次LINK 先

終於爆, 柔B萬歲

基本上D圖我都睇曬

冇咗好對手高恩 相信柔理bb已經好寂寞 大家記得投佢好朋友入圈 等佢出道都唔會咁孤獨

唔好推返佢D黑歷史出黎
依家好左好多

唔覺有問題

柔理得到大家嘅愛同支持，已經穩入出道圈

支持柔B
柔B咁嘅人才 應該要C位出道
唔係會辜負佢全能偶像呢個朵
我都洗心革面 未來幾日出盡奶力 投畀柔B
希望大家多多支持

柔理bb一定要出道啊

好掛住允真同怡人仲有詩炫

支持全能柔b

其實係 多d票係好玩d既

支持
我鐘意佢型型地嘅一面

日本妹係咪同韓妹一齊翻韓國

支持柔b C位出道
柔B 走花路吧

允真又去左睇板 應該睇到我張memo啦

冇咩問題呀

日本妹好似明日返

想知有冇罵佢既memo

見到咁多巴絲支持曹b真係好感動 差啲咸左

柔b攬住nako個陣真係覺得佢好好

點解唔一齊 應該有多啲cp 睇

因為有柔b

居然有合照

仲有咩好鬧...佢都有佢應有既結果啦....
都唔會特登搭咁遠車去寫張MEMO咁ON9掛,,

又binc

柔b攬住nako嗰刻好有愛呀

柔理BB 出道喇

到底我睇左幾多次同一張gif

唔係我黎啦 我去前一日佢出左認證照
同佢冇緣

其實海外有好多人撐佢, 可惜海外冇得投票...

By 塔諾巴

留名支持柔理BB

實有更好既路俾佢既 希望p社唔放佢走既都對佢好D

我對P社冇乜信心 識揀人但唔識捧人

想問red queen lee隊係咩嚟

玩到我pristin都就黎收皮

ioi系group 全線收皮

追緊兩團每次去碟數都越黎越少

剎那光輝

其實長頸鹿罪不致死既，經一事蔡一智下次唔好靜係諗自己

喱張真係好QQ

已經八十個投票 有冇咁多人未瞓

1Pick請祝福本田仁美

原來個新PO係到
LM追

miyu不行了
條路自己揀
如果佢拎副唱1/2都應該穩定出道了

彩元居然唔係同權嬸fd而係海允

希望聽日起身唔使追30頁

無聊搞下
PD48 連登 最後20人 1PICK

利申自己投左自己既2/3Pick因為覺得1Pick穩

回程都係

頭先機場多人到

20選12
有無人估吓邊個最大機會無份？

我估海允無份
上次20加上鏡頭/剪接

請大家多多支持
草莓大福 本田仁美

日本妹早機,已經有相

前後腳

曹婦要solo出道

呀邊個咁早又出post

最近post個2張都係媽媽影
睇得出零攝影天賦係會遺傳

同兩個鐘頭前Hi醬果張對比大到
佢啲相永遠都冇粉絲福利

留個名先
btw上個post真係完美示範咩叫浪費網絡資源

做乜鳩啊
嚇鬼咩 啲風格真係另類到唔識欣賞

你地成日話我唔用filter 呀啦
一用就用個全藍色既filter

又爆post

呢個ig story風格
唔使開名啦

乜咁唔專業架 咁hea對fans
唔會pick咁嘅人

明明勁多好圖

口水奸夫

眼鏡

係咪唔知醒衝出門口

已經變到係日本都瘋狂影日本妹

好想瘋狂同仁美bb握手

幾點訓

有冇訓

上個post 我尋晚十二點幾未訓住仲係一半 你地真係skr

如果我投1pick 會投彩燕或權F

利申 路人飯

朝早追到一半睇到話可以唔追
就過咗黎新post

垃圾po唔好追

same here
大家深夜潛力爆發

班韓仔韓妹根本就冇理過肖像權

但又記得帶個公仔同PS4 switch

唔垃圾 好多圖
好過多字廢up

有好多係日本人

點解撐曹B？
巴閉囉，民族主義，愛國。
首歌唔岩key，我可以降key；
我唔鍾意你，我可以同你搶主唱。
羅高恩你睥咩呀？出嚟Cool 哩！
Cool哩呀！
Cool 哩吖！Cool吖！
我9叫你9叫，點呀？
你聽過F#未呀？你笑過隊友未呀？
你話曹B你偶像吖嘛，你見過曹B未呀？
石頭揸fit人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢大佬AYJ畀人屌佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住狗竹詩安出局，佢喊。到。
你知唔知曹B諗緊咩呀？
話畀你聽，佢諗緊自已炸
佢唔想入PD48，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，投唔投票，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，投錯票，冇得返轉頭。

一票都不投曹柔里
一、偶校時期靠扮有情上位
二、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 完全唔尊重日本妹 節目入面都無乜點見佢同日本妹交流
三、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
四、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽
五、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
六、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

我個人真係見到第五即刻對佢冇好感

搞個投票先知呢到咁多隱性曹推

點解撐曹B？
巴閉囉，民族主義，愛國。
首歌唔岩key，我可以降key；
我唔鍾意你，我可以同你搶主唱。
羅高恩你睥咩呀？出嚟Cool 哩！
Cool哩呀！
Cool 哩吖！Cool吖！
我9叫你9叫，點呀？
你聽過F#未呀？你笑過隊友未呀？
你話曹B你偶像吖嘛，你見過曹B未呀？
石頭揸fit人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢大佬AJY畀人屌佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住狗竹詩安出局，佢喊。到。
你知唔知曹B諗緊咩呀？
話畀你聽，佢諗緊自已炸
佢唔想入PD48，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，投唔投票，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，投錯票，冇得返轉頭。

打錯左 改番

一早又咁多圖

但罵佢既留言永遠最多得1個負皮
多一個都冇
唉10s代真係

詢眾要求為咗燈死親生女而設嘅

石頭家打氣區

請大家一定一定要支持曹柔理BB喔～

勿quote多謝合作

推

喂啲post真係追唔切
你哋唔洗瞓？

上個post真係唔洗追

上個PO係素材PO

有7個曹b推

唔打算追

見到post名果斷唔追

初媛都唔少
[url]有內鬼 [/url]

曹柔理穩守11位

1pick柔理
此女只應天上有

連連登pick都入到，都幾難出唔到道

一齊送柔理行花路

連登路

AKBG d typeA B C D E有咩分別？

上個post係咪真係無野睇唔洗追?咁我唔追嫁啦

上個po啲曹婦 圖真係痴線

冇嘢睇 垃圾post

如果你想睇曹b同禾珠一定要追

頭12個6韓6日好平均

cover同 歌都唔一樣

我都po好多nako架

入去轉媒體MODE=睇晒成個PO

有無上面高清

裏面有歌唔同

柔b好正 流曬口水

請大家繼續為 Pledis 李佳恩 이가은 打氣

朴海允
自我介紹的時候，唱了Meri-Chri中的一句歌詞:
【 一直想說出口的 ~】
會場反應相當的熱烈。
【等出道了就能唱歌，請為我應援，讓我們出道後再相會吧!】
聲音實在美得太過份，要死了!

但她忘記講名字，到奈子提醒了才說:
【啊!我是朴海允~】

說的真是可愛(飯笑哭)，鎮定點啊海允姐!
(日飯這裡是用日文拼音寫出韓文的姐發音ONNI)

妳很想出道的想法，有傳達出來了哦~~~(飯哭顏)
Cr ptt produce48版

自介唔講名

MNET 剩係出張12個韓妹合照真係好肉酸

班日本妹係咪要衝返去握手

娜B挑戰權F

覺得巨英比起幾個月前唔同左樣咁

一生巴打整咗好多正gif圖

我覺得佢自從肚兜之後極速老化

琴日個活動
akb48_staff 2/3 tweet(已經del晒）
hkt48 official 5個tweet
nmb 0 tweet
算唔算睇到營運取態

又post又del係咩取態

AKB PO完又DEL返哂??

呀屌，打個機就跳咗成個po既，上個po講乜

當交功課

去完pd 一出道就返去

俾日本仔炎上迫住del?

垃圾

又彈岀彈入

打咩機打咁耐

有可能玩半年之後就退

打通機

好在有個ac backup? 睇到返谷口raction

冇講過嘢

10韓2日不是夢

mnet官方TWITTER PO完相比人屌緊佢剩係出韓國妹相
同走去人地捱手會表演當D FANS係自己

如果呢兩日無再出告急牌,即係計劃成功,十韓二日出道

明顯mnet 專登咁做來幫韓妹做勢

唉，到時真係 ，追又唔係，唔追又...

尋晚為左洗走殘體topic咋

樓上個匿名投票 好多隠性柔B推

咁都係宣傳姐
主要睇直播個日mnet點講
不過估佢實吹到pd48 喺日本都好受歡迎

岩呀 同話路人係fans其實差唔多

櫻花走花路吧

同埋影嚟恥笑啲48飯係肥毒宅

我既底線都仲係最後少個4個日本妹
我1蚊都唔課

門面野點都要做下
但up個張得12韓相太肉酸

手卷巴做乜咁衝動整個殘體topic

尋日喺twi追游擊活動消息
見到有個去握手既櫻推架仔幾靚仔 櫻仲問佢係咪瘦咗

其實會唔會mnet冇日本妹係日本表演既肖像權?
唔太識呢方面

但佢有up全體遠景相

前面個班係咪女多

成功令追星既都係宅大叔

佢地唔係官方黎架咩

留個名先
追哂上個post

好耐冇上水留個名

勇者

要改變風氣啦

爐石bb bby張合照都del左

呢個推post速度
決賽過100post 冇難度

題外話 TWITTER擺去上D 1280P相影得幾好,RUMOR同再次相遇我都拎左尼做WALLPAPER

Minami 755 20180827 Eng Trans:
I couldn't take Kang-chan home...😭 security was too much

竟然冇人投奶粉

肉酸就肉酸D,但Sakura,Nako明顯要趕返去握手

咁就一定啦
唔通佢話自己節目冇人睇收視好差咁咩

係咁仲要剩係比男飯去真係好on9

Mnet本來想突擊去日本試水溫
點知做唔夠research就出出地事
依家可能會比日fans屌
留名等睇佢決賽點兜

有人贊同喎，我相信依個亦係全連登最期待的畫面

隻字不題握手會 2000粉絲到場

g持

得2000咁少

Noe mc
谷口比reation
我比100分

攬抄

個所謂爆料twitter唔係9up咩
吹到有握手又上劇場

睇到架，一定睇到

柔b肯定最開心
唔洗同日本妹出道督眼督鼻

喂呀好可愛

個女想拐老母走

越來越似傾唔掂AKB既約
索性安排12韓出道算數

係母愛

慳返唔洗追

想睇彩櫻落去

Akb staff驚到del tweet
3條都del哂
出事啦

佢地難得咁熟
唔想佢地咁快散

又係咩東東？

BB人化

唔洗頭

做乜要加密又唔係咩衰野

加密內容：
點解要柔b會去日本呀，我個心好痛呀，
柔b 受盡委屈
要放棄戴章係度賣笑

我好掛住金娜榮

允真個地鐵站應援板 有fans會寫memo貼上去
我上星期去韓貼左張啫 佢尋日又去左貼

油飯係邊? 入左來未?

丁丁車list個啲

你地諗好點搏再入黎啦

要貼多d 柔理既相先得架

高恩

不了

歡迎挑機
不過入到黎先算

真係未驚過

唔驚架，挑贏同挑輸都係反曹架啦

頂!因為個標題,追左上個PO

你哋去咗校務處開account未呢

唔存在挑輸既可能

幾想佢地入黎推下po

聽講要用fb like咗lee個po先可以整到ac

周星馳既英文字幕真係世界級

去偷daddy mammy既isp mail 啦

鍾意禾珠就出聲啦

禾珠粉出現

上個po發生咩事

睇標題

有某婦fans入嚟玩嘢？

即係點 又罵戰？

殘體標題引黎vivian 禾珠 曹婦相出動推post

建議用媒體模式去追上個post

閣下就係最踴躍個個

其實都有好多NAKO圖

Download左好多

鬼叫我去search bibian 佢出現左咁多gif

站長做好暑期作業未
遲下油膩bb C位出道你就開學 冇咁多時間更新

最難理解明明好多人反曹反珠 但唔知點解佢地可以有咁多收藏 keep住post佢地D相 真係痴撚線

暑期作業

終於開到AC
新人留名

柔理要走花路喔！

Save低晒

直接係google copy link其實好簡單

仲要唔要

成班都係M

喂你咪爆點開ac呀屌

點啊諗到偈點樣有AC屌尻我哋呢班油頭毒撚未

有無人同我一樣呢排瘋狂loop 6 concepts?

搭車會聽

出現啦

rumor

我!聽黎解毒等星期五直播再中毒

Lm

無in the same place咁loopable

rumor i am唔錯，但好快厭

6個日本我都覺太多, 韓國有太多遺珠

咦 你哋想小圈子？
7-11買LIHKG卡，$15一張，問櫃臺姨姨就有

一直loop melon
錄音版真係正 如果舞台版就

vv人冇流海都係油頭

求中間個大佬賜我一槍

屌你牙甘咪好多人入嚟推po囉

I AM音源好過現場太多, 而Rolin'就相反

理想係7韓5日或者8韓4日我都接受到

麻里愛變麻里叔

7韓5日都好完美

佢都幾鍾意復古上身+緊身長褲

岩岩去買ac 仲有個14碎妹妹一齊買🤤 抄埋牌 i love 連登

好感動，連登有愛
柔b都有咁多票

搞乜鬼櫻都變左vv人

vv人要換洗頭水

好過之前大花花裇衫好多啦

咪幾靚 好過藍色農民褲多多聲啦

我都叫咗啲同學去買卡，不過唔係間間7-11都有
我都行咗幾間先揾到 😳

柔理飯全面進場 柔b一生推
去左7-11買咭未？

而家唔洗去7仔買lihkg卡喇，我知有渠道買isp email

好用記得留feedback

8韓4日我可以,重點係希望清純入唔到

Anti先最留意個偶像

柔b係連登出頭啦

而家對曹婦入唔到都係審慎樂觀,佢既票源應該和藝娜膠真幾重疊下,如過票太多可能令上面兩個都入唔到

各位柔理飯，我已經就位啦
未有AC嘅請到7-11買LIHKG卡
問櫃臺姨姨就有，$15一張
準備今晚全面踩場

都話你班連登仔係柔b隱性推

agger 人氣上黎講好可能入到 我個人黎講幾鍾意佢人設
但實力真係..強差人意

講真實力方面..
就算係呢度好多人鍾意既sakura都無乜 (唔好屌我住) 但櫻比人睇到佢有進步 (可以睇返握手會版nekkoya對比下清純同櫻)
清純真係由最初到依家都係F級實力

換彩元入黎

睇d大字報標題真係以為遊擊公演都吸引到2萬人去睇
好威威

我就是成功的例子
柔理飯快啲買完卡一齊入嚟屌鳩呢到班油頭毒撚
柔理bb今日又天仙下凡辛苦了

聽講因為同日本合作，所以最後一集會promote a級上s級架

支持柔理飯唔去日本旅行

彩元 正

已成功申請ac 開心使用中
多謝巴打

有腦都知唔會租咁大個場淨係跳一首

韓仔信哂啦

最好

好心就1001個個開po
無人開先其他人開
次次都係個幾個霸住做開po個個

決賽前到底去唔去到100post?

由一開始話合作,到而家直頭當你akb 係用完即棄

仲要入握手會置入廣告完只係貼返自己啲人

由唔俾日本仔投果陣已經出師不利啦

霸黎做乜

見差唔多1001得閒開定post先有咩問題
討論可以即刻繼續

我都想食碗油飯

有人工加

Mnet 正on9
俾日本仔投先真正捧韓妹
12韓不是夢

開啲垃圾topic咪有問題囉

推走咗啦又講

推走咗就唔比講？
松珠夠走咗你夠日日po啦

佳恩同一件衫，兩年前-->兩年後

g持bin9樓主

又一環保大使

我都好掛住啊

[url]去7-11 買LIHKG卡，$15一張 係連登秘密黎 你做咩爆哂出去[/url]

罰握手

明明大家都知上個po開錯咗都幫手推爆po
係你仲要拎返出嚟講又要話人霸住開po
無唔無聊d

我講蟲豬都起碼有人笑
你呢

@手卷

奈子同仁美已成一對 娜榮

仆你個街黃撚左

要blacklist以後唔準佢開post

其實剩係覺得你好撚煩膠 on9仔

佢去左練歌 遲下返

大左 靚左

換柔理BB好唔好？

點解佢走左好似靚左咁

有瀏海都好靚

亲，那下一次由你发贴🤗

係呀係呀你最唔煩
日撚日周住d無謂嘢係到屌人

開po都有得屌 下次你開囉 冇人話唔俾你開

墊姐 冇事既

以為左邊係彩元

連髮色都一樣

你最有趣 一日po幾十次松珠圖就以為自己好撚好笑

話你霸鳩住開po呀
檢討吓啦

係囉, 無講死一定要1001先開得
開左都要有人入先得

成熟咗

以前個樣仲有啲細個
而家就開始成熟有啲女人味

不嬲1001開po都係潛規則
呢到一直無跟咁而家開得垃圾都唔屌得？

年紀大左呀 咸濕仔

其實係1001叫其他人開

佢同櫻花好夾

我自娛蟲豬關你咩事先，有冇學你咁屌人呀
唔係我貼蟲豬就人哋貼曹b㗎啦不知幾和平
係你先日日嘈嘈閉係到撩事鬥非

仆你個街

最好1001個個知自己一定1001

早兩個post就大戰輸入法
呢個post就大戰邊個開post

做乜打殘體 又唔係同緊腦筍都未生埋 嘅大陸人講嘢

香蕉真心唔覺有人出女團
但solo又好似怪怪地
點解唔入12同nako CP出道

個po去得快開定有咩問題？

依家你定話1001果個一定要開呀
lee到共識唔係咁囉

個個捱到殘 走左休番夠
緊係靚左

要1001開post都係怕無人開/開太多姐，有人提早開咪幾好，你不滿個標題咪提早係個post度講要咩標題或者索性自己開定
我覺得經過上個post，無人會再開簡體字架啦

好問題 點解唔入呢

笑緊你傻仔呀，準備1001 開po啦

離題都唔屌得？
松珠走咗啦喎？
如果得既話我屌番上個po又唔得？

我駁被人屌多次做戰靶

咁貼金娜榮都屌得？
唔想見到你咪block左佢。。

邊個開都冇所謂啦

香蕉唔係有兩個練習生玩PD48咩 點解話佢唔似開女團

離咩題。明明成班都係笑緊站長，係到曲線緊
係就係玩大咗不過大家都冇下次啦
你唔get到我哋玩緊咩？
咁唔識睇個氣氛到底你平時點生活㗎

你霸鳩住人哋開po呀

規則係死，原來人都係死

其實1001開係咪就唔會有垃圾topic

你有冇睇名覆架

真漢子呀人哋。理得你係咪玩膠同扮嘢
即見即屌

我都係發表個人對個po既意見遮
我無覺得唔講得走咗既人
但同一個邏輯點解上個po發生既事今個po唔講得

個個都好鍾意佢

哇，真心sorry，banana我淨係留意到娜榮

做咩事變左罵戰?

成日都係咁, 無視就得

冇話唔講得不過得啖笑囉
人人都知做緊咩嘢係你唔知

應該係啦

落機片

芝麻綠豆都可以嘈

講緊你貼松珠離題呀仆街
你定唔知你個frd之前先屌其他人
話松珠走咗唔好係到講

總結 下次個po名唔玩咁大算啦唉 唔好嘈了

你真係high大咗
果陣講緊7月14唔好拎死人嚟玩
咁樣你都可以當係唔俾人提呀？？？
有冇咁低理解能力？？？？

鬼唔知你地講緊曹婦站長
係咪咁就代表可以開殘體po?
如果岩既話你地洗撚係咁推呀？

係撚7月14呀個日 講過幾次啦

佳恩 食女

母愛多d

大家都想決賽前過100

開殘體po拎嚟笑有咩問題？
到後面有人覺得有問題，咪齊齊幫手搞掂知po
完撚哂啦件事，係你先咁無聊第2日仲拎出嚟講

下次cool呢多次囉咁

係咩~
唔覺喎

尋晚個post好吸晴

搵人調停佢兩個啦

開殘體po=無問題
有其他人覺得有問題=都係無問題
完咗=唔比講
明晒 thx

下次過900 邊個想開post就出聲 問埋大家想要咩標題
咁ok未？
一人少句

未嘈下囉
快啲開到下個post, 爭下1001

又嘈交 你地都幾好野乜都有得嘈

罰佢哋參加至親筆記

開殘體po, 拎嚟笑，冇問題
你眼盲定唔識字？

打和啦!SUPER

咁無問題點解要係咁推呀？

其實好想打包哂入面啲相

似湊女多啲

都唔知你地幾個嘈乜鳩

罵戰推post

蘋果日報fb都有人留殘體嚟曲線啦
你幾時出手對付佢哋呀
幽默感勁低又唔識同人溝通

第一次見到為唔開po罵戰

出左道仲有好多囡囡要照顧啊佳恩
頂住啊

就係怕引到你d on9 仔嚟搞事囉
可惜失敗咗啦
咁都引到你入嚟俾人撚

答我啦
開殘體po講笑=無問題
有人覺得有問題=無問題
不過無問題但又要係咁推？

罵戰推post
下post不如叫上post不必追之唔洗用劍嘅

其實你個point係唔想岀垃圾topic定想1001開post

罵戰48 推POST 快過派報紙

咁即係有冇問題？其他人覺得有問題都係無問題？

娜榮食嗰啲女又同佳恩唔同type
好似冇乜重疊

怕咗你條癲狗囉咪就係
照吓鏡你咪知點解要推po

十年之後再論過

成日派糖派野食 真係湊女咁

拖住權F果張好正

佢想1001開post而又唔出垃圾topic啩

我覺得冇問題喎
不過怕有癲狗入嚟先至推
怕咗你lee 類癲狗先推㗎

唔1001開其實無問題
但唔該開番啲正正常常既topic
唔係1001又開啲咁既垃圾po真係無言

又人身攻擊 好波

好撚正常喎笑咗成日啦係你話有問題

你係癲狗嘛全個po得你係到屌d on9 嘢

上網都要咁認真

開殘體po=無問題 有問題呀 所以咪即刻推爆左佢
有其他人覺得有問題=都係無問題 唔開都開左又冇得del 咪夾手夾腳琴晚快d推走篤眼篤鼻既標題
完咗=唔比講 冇唔比 你可以講 唔會比警察拉放心 po禾珠po柔b都係 想講就講好自由 你都唔可以唔比人講"叫你唔比講" 死太復雜咁明唔明

咁又話上個po有人覺得有問題所以推？

明明大家都係為左統一戰線燈死曹婦
依家內部分裂
開po既手卷絲都未出聲
大家就係到內戰

專心燈死曹婦喇
等手卷絲上線先叫佢後咪打殘體咪得lo
明明佢人都唔係到

次撚次入嚟都講d九唔搭八嘢
節目內容，週邊消息又唔見你出聲
你上嚟就係為咗捉人用殘體？

咁你打算幾時進軍貼吧屌人用殘體呀

所以有巴打話聯盟已散都係冇錯

最後依度一場日韓大戰都無

冇追po
見到清純握手會跳主題曲唔多掂
本身都唔係話跳得好好 再加上緊張
如果出道既話仲跳到咁都幾大獲
要加把勁

Ps希望pd48出道後可以執執佢地啲動作/手既角度
特別係畫星 櫻都仲係亂畫咁
對於做左咁多年韓飯黎講 唔多接受到啲舞唔齊

講咗幾撚多次係怕你lee類on9 唔get個笑點而推呀

千錯萬錯都係手卷絲錯
罰佢出嚟唱cool呢

On撚9我次次完咗節目都有講
追番上兩個po啦垃圾

一起森巴舞 撥開不滿

見親你都係做正字撚
要唔要頒好市民獎俾你呀

好撚好笑 好幽默呀

有呀 上集miyu個度

邊夠你嚟吖日日扮弱智出嚟獻世

不用分那麼細 兩隻都係癲狗

Miyu vs 海允算唔算？
雖然好快俾嘈婦統一戰線

手卷絲 快d 黎唱cool 呢
平息下怒火

集中火力推柔理BB

個logic已經錯
個post垃圾與否，同上個1001，根本無直接關係

1001開post唔會垃圾 都只係一廂情願嘅諗法

笑撚死，你自己過濾我講節目啲野
就屈鳩我平時唔出聲
明明講得仲多過你

上集最尾半個鐘嘈到飛起

曹婦已成最大贏家

我無講過1001開post唔會垃圾

咁佢自殺都無法

得啦得啦去拎好市民獎啦

你要預左降低要求 料係得咁多

唔係又轉左屌海允黑面咩 一野打擊兩個主唱

靜啦顛狗
次次一講道理就人身攻擊

輕輕鬆鬆又過半post，諗下下個post叫乜算喇

所以我唔敢睇返第11集

我係Miyu 推話

P.S.只求Miyu 12位出道 始終上兩季既尾位都係俾人鬥到飛起既主唱位

又嘈交
禾珠珠會唔開心㗎

岀道之後多d時間練應該好d
好似gfriend 咁練到拍片任何1秒停d動作都一樣

巴打你偷工減料，明明本身應該係gif
負皮

以後唔好追post

miyu高音唱唔好係事實
但係一出事就有一班人即刻落井下石真係好世態炎涼

"on9先追post"
利申：on9

你咪又係無視哂d道理係要用自己個套嚟睇lee個po

我重睇個時都唔係太想睇返最後....真係有d唔敢睇
佢死忠感覺上唔多 唔係都唔會有次排30名
凍過水今鋪 miho都係 推走彩燕GG

我咪同你講緊道理 你講緊咩道理呀？

你除左鬧人顛狗，on撚9，on9仔
仲可以鬧人咩
你老羞成怒嘅境界好難學

仲會鬧你講蝗語添 吸晴哥

人之常情 Miyu 始於頭12
總要拉人落黎推自己pick上去

明知啲post冇內容又垃圾都要照追，人真係好犯賤

呢到屌柔b 強國動物吧屌奶粉同地圖砲泡菜fans 同mnet

貼下圖 嘈下又一post

好想岀jyp推post大法

覺得如果佢出道，可能係要爭第五至第六個日本名額

講緊你唔識睇氣氛唔知大圍玩緊咩呀
你平時係咪d冇人理嘅人嚟？一出聲就俾人無視/覺得你on9

呢度不嬲都有屌mnet
只怪俾某婦既風頭蓋過

係啦係啦 好撚好笑 完啦

你站立在小路的這一端，看著個post逐漸消失在小路轉彎的地方，而且，他用背影默默告訴你：不必追。

twice?

miho無事既，
彩燕推niko，佢推彩燕，
間接將自己同彩燕既負面影響減到最低
同埋彩燕niko對自己比人推走既反應都正面
其實要投既始終會投

睇怕AJY 都係MIMIMI 中out人

我都係on9黎

咁多個post得上個post 無追

Nako+niconiconi=niko?

我想追po但又唔想做on9

sorry，未訓醒

上個po都幾正
除咗蟲豬同柔b

有冇人po過完整既片

竟然無視左我既vivi人攻勢

喔，原來你係讚vivi人正，thanks bro

即係佢覺得vivi人正呀

有

食飯時間可唔可以唔好PO D咁既相...

呢張幾好睇，比起平時，頭髮乾爽

有無bibian飯可以送枝頭髮乾洗劑比佢

其實佢個頭係自己剪定老母剪

會唔會係一種手段，佢唔係個頭笠我都唔會係幾十個練習生度留意到佢

食個飯又多咁多版以為咩事

到我做po霸未？

其實有人幫開po唔係因為上個po推得快先開定
不過你地覺唔覺嗰位巴打好似咩都睇唔順眼咁

想開po 可唔可以申請

入form

都唔係第一次開定架啦

同埋覺得有問題都唔可以講？

咁開定係等你地爆po唔洗等啫
我就醒啦今舖 我申請定呀

諗起以前動漫台真係有form 填

填完交俾開戰果個 thanks

岩岩先停，你係咪又想禾珠教訓你啊白虎巴？

之前好似係有人開早過龍 俾人話完都冇咁做，但今次又唔係同一位，而且上個post 去到900已經十分鐘都唔洗就一版，佢950鬆啲開有咩謂…睇開啲啦

唔係要拎籌先咩

屌 開po都可以嘈一餐
上個po開得衰 屌下係正常 但連開個po都咁多規矩做乜尻

知你百度好free點打蝗語都得

冇話唔俾講啊，我反駁你就係唔俾你講？

一早講咗條撚樣節目內容又唔討論入嚟就屌埋d濕碎嘢

現實9成deadair毒撚嚟

等睇下個post無人開

我都係問下遮

我抵打

俾咗留位費未

有人開定咪用開定囉
冇開定咪1001開
1001唔開咪睇邊下個開先
我有po討論就得
邊個開wfc

圖？

佢個人睇落都似

唔撚得喎正義撚話咁樣鬥快開po係霸住嚟開po嘅行為

不過兩萬蚊袋應該唔係話超有錢
唔知佢同miru邊個有錢啲呢

唔有錢點會得閒到流連係漫畫店俾人搵到

求包養

屌你老母 睇番87個po第31頁啦
無討論

慘L過細個返學
打錯字又可以嘈
咁岩有幾個字打書面語又嘈
開PO開早又嘈
唔開又嘈

屌上黎連登吹下水咁L煩
剩係唔打蝗語咪得囉

唔洗返工

辛苦哂

搵咗幾耐

究竟20個入面邊個最有錢

你過界

男人老狗唔好咁執著呢啲 仲煩過女人

就係嘈緊上個po用蝗語
你冇追po 唔係on9

miru每條底褲剩係著一次
唔知佢著幾多次呢

認真咩

87打後都無乜點入黎留言
同埋之前我不嬲有討論開
同埋到底點解要討論開先可以反映有問題？
又係個啲要人討論開先可以講野個啲人？

超認真

Miru著開紙底褲？

係真唔係呀 source唔該

有錢女洗乜著紙底褲

我有一刻真係信左

有人一講咪照屌佢老母囉

睇錯 有錢女洗乜著底褲

俞絲

你唔係一個 我都睇到有錢女洗乜著底褲

俞絲有咪有錢女

我都係今朝答車睇到尼度,笑到比人望,佢係度做乜勁?

又嚟 好過份解讀…點解你成日強調呢樣嘢

你算啦，大家都覺得有問題但好似得你一個無啦啦回貼開戰，往常根本唔需要有人嘈大家都已經約定續成咁fix返正個討論 ，網路世界就係咁，你遷就下啦

Me窮人

又有花生食

對唔住，其實我打多咗個紙字

窮人仲有得係韓國做廢青

而家唔係就係咁既意思咩？
我自己就好早入黎其實唔關我事
但唔知你地好興講人係平時無討論開 入黎就話人

用左lunch time嘅十五分鐘黎睇既我
我都只係想睇下囡囡送飯

會唔會推得太快
我有2 post無留過言

大家夠覺得你打蝗語帶問題啦你咪繼續打
你打得比人屌怪邊個

但係1001個又唔撚開post

想睇邊個？

可唔可以包養我啊

點解有$就唔洗著底褲 ?

一個月喺日本miru屋企，另一個月喺韓國清純屋企

因為有錢女特別任性

肯定係柔b

隔左幾個鐘睇返post
又推左十幾頁
一日爆2post真係冇難度

日韓兩邊走，輪流黎

一定係十夢有錢好多

想問下moe右手邊果個邊個黎?比劉在石擋住左認唔到人

珠珠定柔柔

VIVI

星期日已經係
btw 90post d 圖海

讚一次柔B可愛先可以申請
要排隊，好多師兄係前面排梗

小粟嘛, 我記得有人話過佢似劉在石, 定我記錯

你真係知個出處 我係真係因為咁而寫

我講緊你果筆，但你無啦啦離曬題講咩蝗語
咁你下個post繼續屌上個post啦唔阻你啦

清純隱世富豪

邊忽

係咪hkt果個 第1次日本人圍爐選左佢做c果個 同菜摘一隊個個？

我上個po都唔得閒追live
今個po講番我意見有咩問題
係咪一定要一個po講晒佢 之後唔比講？

sor, 自膠
係我眼中呢兩個字差唔多樣
栗栗栗栗栗栗栗栗栗栗

我有時間就開
最多無人入黎講野姐
你唔鐘意post名唔鐘意開post條友你可以唔入
有本事自己再開
睇下有無人入你個post講野

惠理

呢張咁女神既

我由頭到尾都無諗過開po
係咪咁專制唔比人比意見？

似咩

惠理矯正埋棚牙絕對係次次次世代Ace

Mion同谷口嘅reaction好正
谷口見到平時係live見到嘅pd48
特別興奮

可唔可以包養我？

推得太快 追唔到

同靚女唔痾💩同一個道理 好似係

moe應該好想上台跳埋一份, 唉

好似個個foul咗之後，魅力都大咗同成熟咗

睇嚟呢個心結都困擾你好耐 如果我say 句sorry，係我之前表達得唔好，令你誤會我地老屎忽， 你會唔會舒服返少少 上網唔使咁燥嘅 大家一齊睇珠珠柔柔

決賽過100不是夢

我地三個一齊去應該夠位坐

唔緊要啦 平時我見個post就爆/有幾次係有人叫我幫手開定 咁先至開
唔高興成日都係我開 咪以後唔開 連登開post又唔係有得會員升級加分 佢想開可以開 我唔會屌其他人開

咦唔係 係第1次尾名後補果個

冇啲誠意，珠珠同柔柔嘅圖呢

仲有邊個要黎快D排隊報名

決賽個日會爆幾多個

唔覺美波成熟左
明明佢比惠里仲大

訓醒返工前再貼多次

無聊搞下
PD48 連登 最後20人 1PICK

利申自己投左自己既2/3Pick因為覺得1Pick穩

其實入黎吹下pd48水
見到真柔推屌幾句就算
順便吹下akb當學下野
之前可能有誤會姐
吹下水算啦

一定得啦
一日1.5個post，去到星期五都7個post，平時直播都4個post起跳，決賽應該唔止

下？唔係掛

要求唔高 做揸機果個

美波個樣太幼

個人認為惠里同膠真係PD48入面最靚

大家唔好罵戰

要求唔高，做佢坐緊張凳

唉講女好嘛
唔係唔俾你講
但好明顯成日離題就係你
等我貼題貼女先

咩野大先

張相化到條眉好奇怪

佢8月3日生日
惠里10月27日

有啲後悔咁講，睇完真係死都返生

食飯有花生送飯

食個飯姐都要比我見到啲咁嘅野

開得柒笑9下樓主咪算囉
咁樣都唔滿意
啊我又貼下題先

美波點睇都係吉祥物, 尋晚睇番宿舍花絮佢比清純同海瑟叫用韓文講野果幕好好笑

食緊飯 放過我

唔係咩，今田美奈喎

係愛呀

謝謝 其實我講咁多就係講緊老屎忽心態呢樣野

喂哩兩個都講肉體 ?

臉唔得嘅，分明你心邪

點睇都係年齡啦

惠里都話有潛力者
美波 做返做吉祥物喇

講頭大就岩
成日覺得美波個頭好大
好似Q版好得意

有問題唔屌得？有幾離呀？
撥亂反正都唔得？
霸po其實主要唔係講手卷 係講緊你

My Top 12:

櫻
nako
喵
Hi
佳恩
權嬸
彩燕
Minju
元英
椰奶
彩元
Miru (如果佢退出就初媛)

咩霸post 同老屎忽有咩關係 呢度有老屎忽文化咩

我覺得退出唔會補人 會變11人團

咁老屎忽係未無得再講野呢？
其實大家都係求開心見女女姐
整返個已經係老屎忽既女女先

咁快就32頁 同上個post 差唔多快

青蛙上集鏡頭都無
點入 頭12

痴線
行開一陣又推左幾頁

屌你條女正撚到 btw 又係 pose

罵戰

有班人成日話人平時無入黎討論
一講野就係捉人字/屌其他mb
咁仲唔係老屎忽？一定要人平時傾開先鬧得

同埋其他po不嬲係1001個個開
呢到有好多次都係有人開定先
仲要黎黎去去都係個兩三個
不過你地覺得無問題 咁算囉

比人話老屎忽 櫻花不開心 但櫻花不說

講個秘密俾你知
無鏡頭好過比人惡剪啊
唔好講比人知，噓

不要去競爭
世正心得

咁大家罵戰/直播緊個時，緊係想即刻轉戰下個po繼續講，咁有人開定咪唔駛煩有人大頭蝦攞咗1001又唔開po囉，小事啦

就係唔係個啲時間都係咁
不過大家覺得無問題咁我都無野講

下你都識講一入黎就屌人字咁你都覺無問題？
乜呢度係學術討論學字post咩？
1001個度，講左好多次上10幾post d 1001又唔撚開
咁大家想個討論無咁易斷咪早d開
當然唔好30頁就開咁好明顯就係想威威
根本1001個post係預人人都唔想開post先定
你又當金科玉律

有班人成日話人平時無入黎討論
一講野就係捉人字/屌其他mb
咁仲唔係老屎忽？一定要人平時傾開先鬧得
我諗佢意思係 覺得你好日都唔入嚟一次 入親嚟都係搞事挑機 好似你鍾意屌人多過參與討論

同埋其他po不嬲係1001個個開
呢到有好多次都係有人開定先
仲要黎黎去去都係個兩三個
不過你地覺得無問題 咁算囉
邊個開呢樣嘢真係有咁重要咩 因為呢度推得好快 唔想爆咗之後冇地方落腳所以開定
不過你反映咗個問題 咁我解答翻 其實邊個想開都可以講可以開 而我已經講定我唔會再開 亦唔會之後屌其他人開 大家新屎忽老屎忽都可以隨意開

我上次唔小心1001咗咪即刻開返個post
重複咗嘅話由佢沉咪得
都唔知嘈乜

你上緊咩討論區？
人地會唔會無睇開pd48
但又見到你內容打蝗語/殘體呀
入得黎屌緊係有睇開po

我冇諗過原來會咁介意 所以以後我都唔會再開 大家都開心

直接block佢算啦
阻住我睇女

你冇睇bilibilid彈幕?

又講b站

條友真係好煩成日撩交嗌
跟住我講完呢句佢又屌我霸道
屌你啊你都識講la我講個問題出黎又要俾你屌？

我地個個都撐柔柔

係咪差唔多夠鐘報名開po

手卷絲你都係想推下氣氛又唔係有大錯
大家每次臨爆傾下下個post叫咩咪得

又唔比講呀？

係佢話我之前已經有人講過其他人好多次
仲要我有入開黎正常討論

Miyu同海允經過上集之後應該跌唔少票, 仲有清純都係.

強勢支持某婦 C 位出道

我愈嚟愈好奇上個post發生咗啲咩事

我見唔到你RE緊邊個既
唔通我之前BLOCK左

我開嘅話會有珠珠j圖圖海
你地自己諗

你同misamisa 何嘗唔係？

睇！我貢獻左好多comment

空白的一百年

真係冇事發生 唔好晒data

愛珠力

正喎，有咩所謂

一堆圖加插中間吹幾句無聊水咁

拿，你講㗎
一陣即刻變三日一個post

手卷絲其實都係得佢一個人介意
正如當年都有人屌我開post但講野唔中立
而家我見有時間我都照開post
唔好因為d無謂人仲要得一個人既意見就灰
咁就完全合曬呢d仆街既心意架la

咁個po叫咩名先

明明係會變1日3個post

大家都嘔j到虛脫唔得閒留言

仲提中立件事 男人老狗咁記仇

好想去現場用肉眼觀賞一下

是但啦，係連登除咗屌中國野之外，其他都無規距架啦，睇下女吹下水咪算,反正呢個po都係巴，大家鬥完劍都可以做下朋友架嘛

有意見=異族
唔阻你地圍爐討論啦咁

nako miyu cp 好正
睇咗好多次佢地hidden box

nako miku

小妹絲黎

但有棍

小妹係絲

pizza絲開好啊
等我除衫除褲摸lin J禾珠

其實禾珠圖又有乜可怕？
大家表面上屌9人po
但係一定笑得好開心

利申：唔係珠黑，
本身無感，但見每次禾珠一出馬
成個討論氣氛都會變到好好笑
反而有好感

見你咁識貨送比你 不過係nako cut

其實akb個邊會唔會比人屌死
見人係TWEET下個留言個個都對呢次突擊活動好唔滿意

絲+1

一秒令大家團結起來

日本member上連登

成班軍師幫你做#1

禾珠是世界idol心目中的紅太陽

邊方面唔滿意？

人地幫手開PO唔該都冇聲
屌你以為開PO果人有錢分咩

多謝大恩大德

佢地每一刻對望都好有愛

類似係話個握手會D 觀眾變成PD48嘅FANS嘅留言
AKB STAFF都DEL哂3條片
會唔會出事架

開po係威d既

有畫面

學韓文rap 都得 學個廣東話上下論壇其實唔難

開po

咁你記住咪撚再入黎喎
我地係圍爐啊你快d清高d走la

仆街同你講左咁多道理仲要當人係屌你真係on撚9

nako:

miku:

其實下下都同大家意見一致就奇 我之前有同大家價值觀唔一致嘅時候，例如講solo嗰啲，但都係罵完戰就算啦

miyu

Miru 係屋企唔著衫通屋走，唔信問下佢細佬

+1
所以好感激每次都肯開嘅人

咁叫講道理 呀師兄你第一句已經鬧人

屌你老母你睇開咩畫面

同高朱直接對話值幾多張握手卷

有無多D miru笑眼図

我唔想ff個畫面啊屌

其實有人幫手開我會開心，點解會覺得呢啲吃力不討好嘅事係想爭嘢

我都係睇圖就算，笑到我

兩個靚家姐
但唔掂得

1日4post 不是夢

我好掛住你啊

agger
對我呢d淨係用電話上連登既人黎講有人開po真係感激都黎唔切
開po又唔會有論壇積分又唔會有獎, 點會有人想爭

個個都收埋咁多禾珠嘅圖

仆街 好想做Miru細佬
家姐咁撚正 仲要唔著衫
佢細佬點忍架

小心比人當你殘體字呀

仲要對上仲有一個家姐

我完全一致 認真平時冇點睇清楚邊個開，有post 就入

差不多樣，又識唱歌

呢個妝應該定義做韓妝定日妝

見有人開POST我都好多謝佢地

其實去到#9百幾我就唔想出聲 懶開

好似中學班長咁

細佬可能已經變左基佬
因為世上既女人都引誘唔到佢

冇笑眼喎

掛住你

最正係明明差唔多樣，但一個就清純氣質，一個就性感氣質

想做上西家個細佬多啲

唔駁個條友la講極都係要屌你錯曬要你認錯先得
貼下櫻花同我去旅行既相仲開心

偏韓?
空氣瀏海 + 厚唇膏

你睇完你咪變笑眼

其實我覺得金詩炫係Rumor好正, 係咪要驗眼

好啊，但最右好似唔多夾？

負評俾你本人

冇追post sorry
尋日咁多機場圖 請問佢地去左邊返黎？

殘體：图
日本漢字：図
筆畫輸入都出到

我同大家罵完之後唔會話大家圍爐蝦我咁 有啲驚訝佢嘅反應同之前L爸爸一樣L媽媽都話過櫻吹蝦佢

相反櫻花淨係識打細佬

用咗成個食飯時間黎追post

我都係

呢D感情先好
我細佬比我打都剩係係度笑

追到你聽日午飯呀

樣ok 個look 唔ok

Miyuu

Miru 家姐

PRODUCE48集中討論區（92）大家都是珠柔推之內有J圖

我見970左右就唔講嘢 怕中1001

佢第一個日本朋友係高朱 又教佢short hair 歌詞

正！

日本

無用過蝦或者類近意思既字 thx

記得櫻花係sr一野推開佢細佬
但係之前好似係咁迫佢細佬講鐘意佢

其實佢101走淡妝風好過sexy呢類
sexy佢完全唔夠宥珍屎眼呢啲

上西要你養

Miru 可以養你全家

有返簡介好喎pizza絲

我覺得我好威

最後朱里喊到

唔想入

佢真係天生係路人樣，完全冇記憶點

琴日前20韓妹去東京akb握手會會合日本妹係會場跳nekoya

另一個人識日文，EP3/4有出現

屌，我入到個post覺得好受衝擊

入都唔敢入

醒唔起孫恩彩
都好正

屎眼就算啦 個樣唔得

有冇人有sakura 扮girl crush既gif

櫻花:

佢細佬係日本唔出得鏡

尼張好撚有潛力

幾好嘅
係PD48識到朋友係好難得
第一個日本朋友係高朱
講完高朱喊到
希望佢日後更好啦

加咗喇

一定要入

我都係見到朱里喊到咁
所以覺得佢應該對朱里真係唔錯
如果唔係一般都係交下戲擁抱下就算

我睇到呢一幕我都對佢即刻唔反感

為左趕100 POST都唔洗新PO改個咁既名㗎....

哈哈哈哈哈

頂

之前有人仲話佢搵架妹扮fd

呢個GIF真係有聲

究竟彩燕諗起乜野可以笑成咁

AV情節
拎佢家姐D底底BRA尼丁
點知有次比家姐見到..之後...

其實佢s1單嘢我覺得係唔成熟抵罵，但而家我覺得佢真係有反省過嘅

應該諗起啊梅look

邏輯有問題
佢家姐都唔著底褲, 點會有底底可以丁

今集佢笑咗3鑊

最慘佢入左樂華

先多人反
掛

呢排我剩係見佢痴住NAKO
其他冇咩見過
NAKO仲要次次比佢痴住個陣個樣都唔知點咁

咪撚柒理佢啦煩過狗條撚樣

唔確定
不過某婦同NAKO係真FD?
我唔係好信

應該係櫻花扮過girl crush比佢睇

樂華係原罪 走去第間啦

PRODUCE48集中討論區（92）大家都是珠柔推之內有J圖

幫pizza絲宣傳下

Would you.gif

反公司反到自行腦補三寶係心地差係壞人真係好on9

Same here
但始終星味未夠
無/未搵到屬於自己既特色/記憶點
對比依家頭20 (除左膠真定位模糊外)
個個都有自己特色/記憶點
希望早d搵到
如果唔係參加再多次選秀都會out

呢個好難講
NAKO好似真係有同佢玩過一兩次

但係有幾次花絮果陣NAKO果樣又硬哂呔咁笑

反佢地over咋，嗱一件還一件

高朱喊得勁淒涼

佢仲叫Nako 做Nako 生 (意思唔太熟)

俾你揀你會揀娜榮定柔理？